10年代既四大天王，張敬軒 周柏豪 陳柏宇 林奕匡 !!!!

張敬軒 10年代 代表作

春秋
P.S. I Love You
壯舉
只是太愛妳
井
青春常駐
靈魂相認
找對的人
過客別墅
羅賓
不同班同學
風起了
缺
天才兒童1985

周柏豪 10年代 代表作

Smiley Face
斬立決
無力挽回
Imperfect
我的宣言
同行
傳聞
百年不合
相安無事
天網
男人背後

陳柏宇 10年代 代表作

尊嚴
勇者的浪漫
回眸一笑
別來無恙
告別之前
沒有你，我甚麼都不是
霸氣情歌
磚頭
認真如初

林奕匡 10年代 代表作

高山低谷
頌讚詩
安徒生的錯
有人共鳴
一雙手
難得一遇
有淚多好
草原
一世同學

牙fred 同 坤坤呢

見到冇坤哥已經無咩野可以討論

收皮啦ph

Hins同另外三個比高十班波

吳亦凡都無 skr極有限

周柏豪同兒歌皇都計

陳柏宇 張敬軒認同

埋藏黑暗不見光

每次聽到都起雞皮

如果你要第一代晶片，你將我個名搣～落黎呀

四乜大天王
張敬軒獨大

坤哥呢

新四大天王呢個名，以後都唔關我事arrrrrrrrrr

只認同張敬軒同陳柏宇

有乜可能係林奕匡，係都係許廷鏗啦

四大天王排名：張敬軒>陳柏宇>許廷鏗>周柏豪

下個903應該都係陳柏宇或許廷鏗

林奕匤 不了

希望有朝一日真係到陳柏宇拎男金

真係慘，02年出道同個09年出道嘅擺埋一齊

四你個死人頭咩
係都要將上一代歌手嘅稱呼套返落呢一代歌手度
四大天王係只屬於上一個時代嘅產物
之前冇，之後都唔會有
即係等於美斯同C朗，佢兩個嘅時代過咗之後就唔會再有咩新美斯vs新C朗，無論嗰兩個新人幾好波都好